HKCC 17-18討論區[2]-1001就開post啦

俾摺毒生的溫馨提示：
1. HKCC嘅學生係可以用PolyU嘅library（自己成日一個人走去poly lib溫書）
2. HKCC同POLY都有開24小時既房 （HKCC 24小時嘅房叫做明日）
3. 紅日POLY D building 係會lock嘅，但係我地張學生證係可以拍到入去
4. HKCC嘅學生係可以入Poly嘅canteen，係某啲時間要check學生證，而我地張學生證係可以入到去既，所以唔洗驚
5. 考試期間就連PolyU嘅library都可能會無位 所以要早D去
6. 星期一至六HKCC都係24小時開嘅，但星期日HKCC就會係7點鐘關閉
7. HKCC拉巴開放時間係，星期一至星期五上午9:00 – 晚上11:00，星期六上午10:00 – 黃昏7:00，而係考試期間紅磡灣圖書館十樓的小組研習室/角及西九龍圖書館四樓研習區係通宵開放

ASSO大辭典：
呢度會講下上到黎有咩常用詞語

Lecture: 一大班人(約100人)一齊上堂，上兩小時，主要講下書/Lecture Notes嘅野
Tutorial: 同Lecture之中約25人一齊上堂，上一小時，主要溫下上一堂Lecture嘅野/做下exercise，亦係project搵groupmate嘅地方
Sit堂: 去人地課室上堂
Killer: Assignment比低分嘅lecturer
Freerider: 咩都唔做既Groupmate
紅磡/HHB: 紅磡分校
西九/WK: 西九分校
Hall Can: 紅磡灣分校隔離 POLYU HALL既CANTEEN
SOC: 學會
Shuttle: 來往HHB，WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫: HKCC醫務所醫生
IK: Information Kiosk
(歡迎各位幫手加下，有待補充)

HHB附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)

大喜屋(仲有4-5間日本野係埋一炸)
民食，時新(好似停業)，金香茅
置富food court，阿德廚坊
三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞

WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
蒸品：蒸飯/包
興城米線、一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food count裝修 唔知整到幾時 1/F開返
food court一早已經開返
魚米家 (奧海城)、花園酒家、譚仔、SUBWAY
subway變左爭鮮
大津日式、潮記粉麵
甜館 呢間執柒左去算啦，貴撚到仆街又唔係好食，d野又少叫野飲又貴，試過叫青咖哩雞d雞得2-3舊

評下冇俾巴絲介紹既 ：
新個間八囍串: 個人覺得都高質過上面個d，但就衰在太少位，lunch time入面full晒唔會去
E間野執左好耐
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般，奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多，2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

(請巴絲踴躍提供意見)
以下係一啲Q&A，係同HKCC學生有關，適用於全部人：

1. 咩叫死亡鐵三角？
• 所謂死亡鐵三角，係指CCN1003 大專中文傳意、CCN1004 Creative and Critical Thinking、English for Academic Studies (睇你讀緊邊一科，例如：Business or Social Sciences) I & II ，亦即中文，兩科英文同埋CCT，以上全部都係你地兩年內嘅必修科黎
•而英文2左嘅人再要係Year 1 Sem 1 個陣讀多科 CCN1002 Practical English for College Students

2. 點解要叫死亡鐵三角？
• 主要係因為依3科專出爛grade
• 中文係主要用普通話上，我唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修，而且mid-term test好撚走多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A，未試過有人A＋
• 英文學起上黎就冇咩難度，但份mid-term test真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，最高個grade都係派到A姐，但得3%人拎到
• CCT對某d人黎講可能好淺，但對某d人黎講係好難，前題係你要concept夠清，明白佢想做d咩，依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白，總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜，唔明白既話，你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
•中文同英文佢唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以好似冇得retake
•而CCT就可以retake

4. 咩grade先retake到？
•正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會俾人retake到D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去
•但我想retakeB/B+，視乎個科多唔多人F，佢會俾左位俾低grade既人先，真人真事有朋友MO B左都俾佢retake
CC係學店，你有錢送俾佢 佢會唔要？

5.點樣申請retake?
•去ik搵佢拎form填，“Form 31 – Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects”，填完交比佢等佢批，記得講清楚係拎邊份 有兩個版本
1. retake passed subject
2. retake failed subject
佢唔批就

6. Retake 要幾錢？
• Retake平均每科為$5000

7. 幾時俾Retake既錢？
• 報左名先，上到mid term前既幾堂會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

8. Retake有冇得reg時間／lecturer?
• 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係summer sem再教

9. Retake既mid term/exam係幾時?
• 多數7月頭開班，7月中尾mid term，8月頭exam，8月尾放GPA

10. 咩係summer sem?
•Summer sem係多數7月頭開班，7月中尾mid term，8月頭exam，8月尾放GPA，專門用黎俾retake嘅人讀又或者俾學霸讀，Retake就唔多講而學霸想sem3讀少一科，即係sem3讀四科而去讀，亦有人係英文2左sem3 要讀6科，summer sem 讀定另一科先令自己sem 3 冇咁chur

＊summer sem係比較chur既，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

11. 點樣睇summer sem有咩科可以讀/ 幾時deadline/ 幾時讀？
•可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，最好嘅方法係check 實自己學生email（非moodle）

12. 進步獎／HKCC金銀銅獎／政府Outstanding Performance Scholarship (OPS) 點申請?
•大部份係老師提名，唔洗申請 等email就得

13. 英文好係咪有優勢?
• 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，我有個frd UE B而EAS I拎B(3.0)，講左咩自己參透下，又有個人DSE英文拎5而 EAS拎B

14. Year 1 唔過3，係咪Quit得？
• 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Sem1 and 2 唔過3而Sem3 and 4 爆4最後有ugc offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？

比迷離哥哥搶左1001
冇人開post

留名

CCN1003 Chinese Communication For College Students HHB 有冇覺得邊個lecturer教得好/手鬆啲
CCN2002 Intro Econ Aggie CHEI 點？
如果麻麻地有冇推介
祝過三爆四

CCN1003 推介Raymond Chow

Lm
祝大家開新sem過3.8爆4
Freeride爆gpa冚家剷加無offer
有offer都meet唔撚到呀

Free rider正仆街

有冇人知嗰個bridging course 如果遲到會點？而家係大欖隧道塞到仆街

遲到應該冇嘢 有得點返名

Cn1002 biddy yu
Cn1003 jane Chang
Cn1017 sandy man
Cn1018 square ho
Cn2037 yut ming ng
Cn2192 kit ling luk
點睇

sandy man>教學生動
square ho> 上堂冇悶場，但放分好似算緊
yut ming ng >幾好，起碼比分鬆
kit ling luk >教學經驗充足，實學到野

個人覺得以上4個都好OK

另外兩個就唔多清楚

新po留名

CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
Dr. May LAU

CCN2015 GENDER ISSUES
Dr Cassini CHU

CCN2160 NEGOTIATION SKILLS
Dr Jessie HO

CCN2176 LANGUAGE AND SOCIETY
Mr Jason Chan

希望大家幫手評一評

同埋大家都可以過3爆4

Jessie

sor 無追post
我想問邊到睇professor

無野了 自膠

啱啱收到email要買英文書

有冇人平放出黎

有冇人報左啲course 但係遲到

English for academic studies?

問多次 社科sociology and culture有冇tg gp?

係

CCN2006 UNDERSTANDING GLOBALISATION

同時寫住兩位lecturers' name：
Ms Iris CHIN
Dr Kingie MAK

唔明？即係輪班制咁教？

2015綠色
CC交收=$50
其他地方=$70

CC交收啦

放書

2019 Introduction to communication
1028 Elementary Statistics

TG @poooaa

lm

Aggie教書唔差 好好人

EAS書2016 Edition其實係咩色咩樣？

點解上網見到仲有分Business版本？

自膠

其實eas買舊書係咪都冇咩影響？
我指如果買2015、2016版本

同問 Xilian Guo
想要第二個就一定要過HHB 所以想知佢伏唔伏

唔大影響 係頁數有唔同 內容冇咩大改變

Japanese I
-Victor Wong
History and Culture of modern Ching
- Dr.Xilin Guo
Front Office Operation
-Chris Wong
Housekeeping Operation
-Rachel Lam

追post話Japanese 除左Ruby之外都差唔多
Victor 有冇咩伏位？
仲有其他都好少見人評

評者個個入三大出pool

有d手緊同悶

Ms Janice CHOI
Ms June FUNG
Mr Jason CHENG
Mr Samson CHIU
Dr Fione CHIU
Dr Andy TAI
Ms Yanny PAN

ccn2002 以上揀邊個好？ 邊個教得好 又welcome questions ?

放書

2019 Introduction to communication
1028 Elementary Statistics

@Hiyourmom

求評CCN1003 中文 Angela Tam
CCN2003 Marketing Connie Mak
CCN2113 FM Raymond Kwok
另求以上科目既Lecturer推介
祝各位爆4
同埋offer god保祐

啱啱summer sem比samson教過，幾肯答問題

Concept教得好唔好?

好孤獨

不過不失啦
利申中學讀過

求一本EAS 書，年份當然越新越好

Jason好人 有心教 畀分正常

有無巴打放書 CCN1002 Practical English for College Students

咩事

放eas書

冇，呢兩科同你同一個lecturer啫

推

有無伏

仲以為中咗地雷

Angela Tam 自求多福

專玩針對 淨係識錫乖學生

上堂一定點你名答問題 一係自己舉手答

上堂遲到 玩手機 電腦 一定閪硬你面 有時可能暗串你添

連攞電腦上tutorial/lecture 都唔得？
唔係好多人都習慣攞電腦jot notes 嘅咩

CCN1003冇咩好jot

ITU返屋企等消息揮手區

哦，中文啫，咁其他科用電腦jot notes lecturer 唔會閪你面㗎可

再post, 求一本橙eas 書

My tag係咪冇得用

有冇人知

收藍色/橙色/綠色
EAS書

Ricky唔錯
肯答問題同埋花時間討論下，比分唔太緊

Estella

放工搵你呀

頭先去wk申請locker 佢搞錯左收左我$50 之後佢話會退番錢比我 要我係myhkcc到入番銀行戶口 但我唔知係邊到入番 我睇個到係咩autopay 但我無呢個功能 所以想問下係邊入番 唔好意思唔該哂

Samson

放書

CCN2004 MO
CCN1007 ITB

Telegram@abo12396678

有冇e

Fm無得睇邊個lecturer教

放書：
English for Academic Studies (2015年customized edition)
綠色

tg@krennic5360

engine要sources可以傾下

收一本eas for business
好似係橙色

睇course timetable啦

上面基本上八成都係fm咪又睇到

我有

已解決 係我蠢得制 唔好意思

有冇人知induction programme會講咩 派咩
去唔到會點 會唔會miss咗啲重要嘢

其實eas 本野有藍有橙又有綠 有咩分別 ?

要打字？in左幾耐 係咪好hea個d

想問有冇人放the essentials of business communication(Asian edition)

都話EAS書乜色個涵都一撚樣囉
藍：2014
綠：2015
橙：2016

收橙色eas

English: wendy lee
Itb: kanny chiu
Math and stat: edmond wong
Mo: ted poon
Fa: barbara ngai
求評

有無人知uteam 選拔幾時開始

佢冇問我GPA幾多 都幾hea下

Kanny 一個sem tips全中 一個sem tips全部伏鳩人 我就係伏鳩人個個sem俾佢教
不過都係背書科 背曬書就冇事既

Jessie so good!!

社科jj
其實interview中文定英文？？

eas本書係咪一定要買？

岩岩睇緊呢個post ge時候ITU就打過黎叫我interview😂😂

CREATIVE AND CRITICAL THINKING -A11B (Mr Shun-man Law)
ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES(BUSINESS) -A08 (Dr ADA YOUNG)
MATHEMATUCS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS - A13C (Dr Wing-kin Cheung)
INTRODUCTION TO MARKETING - A06A (Mr Iris Chin)
INTRODUCTION TO ECONOMICS- A14A (Ms JUNE FUNG)
求評價

CREATIVE AND CRITICAL THINKING -A11B (Mr Shun-man Law)
ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES(BUSINESS) -A08 (Dr ADA YOUNG)
MATHEMATUCS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS - A13C (Dr Wing-kin Cheung)
INTRODUCTION TO MARKETING - A06A (Mr Iris Chin)
INTRODUCTION TO ECONOMICS- A14A (Ms JUNE FUNG)
求評價

[/quote]

FM硬食冇得reg

評價完又可以點呢

[/quote]
Ada好

放書
Stat
EAS(藍色）
MO
ACC

放
CCN2004 Management Organization嘅
功課Assignment連notes (A)

放
ccn1005 english for academic studies 綠色
ccn2003 intro to marketing marketing essentials + easy2learn

請問邊度可以睇Course Timetable?

上個post

佢都唔識教書 問人問題都算 答完佢明明個答案啱 之後佢話唔啱 之後ppt出番個一模一樣嘅答案

希望各位fm唔撚好再問啲lecturer 伏唔伏
就算係地雷你地都要硬食架啦
咁問嚟有乜用

Ada好[/quote]

謝謝你

無所謂啦

CCN1003 Chinese Communication For College Students Dr Angela TAM
CCN1017 Introduction To Psychology Ms Flora MAK
CCN2005 Organisational Behaviour Dr Doreen TSE
CCN2006 Understanding Globalisation Ms Iris CHIN Dr Kingie MAK
CCN2103 Advertising And Promotion Mr Jack CHOW

求評

CCN2103 Advertising And Promotion 得兩條友教
Jack CHOW定Theresa CHOI 好 求意見
祝大家爆4有OFFER

放
1028 elementary stat notes
2019Commu書hard copy
1054普通話書
2003marketing easy2learn

放English for Academic Studies書（2015年綠色）
Tg@krennic5360

李向昇 ccn1003 點睇

幫朋友問
Ccn1002 Ms Biddy Yiu
Ccn1017 Ms May Poon
Ccn1018. Dr Louis Mok
Ccn1028 Dr Wing-Chung Liu
Ccn2037 Ms Dada Wong
跪求大家點評點評 當中有冇killer或者伏 祝大家過三爆四早有offer

求評祝大家爆3過4
Ccn1006 Eas2 Dr john li
Ccn2048 history and culture of modern china Dr Xilin Guo
Ccn2116 front office operation Mr Chris Wong
Ccn2119 Housekeeping operation Mr Keith Ng
Ccn2160 negotiation skill Dr Roy kwong

ccn2123 Newton Shum有冇伏

咁得個知字都好嘅

CCN1017死亡率極高

兩位lecturers同時喺同一個位

咁即係點

CCN 21111 cost Accounting

邊個比較好

係上個post quote過嚟
求解答 thanks

放cct stat mkt eas 書
tg:

想知fm問lecturer黎做乜
你冇撚得reg啊屌你老母
硬食啦on9

教得好 但比分手緊 自求多福

放橙色eas書（有包書）
放ccn 1008 stat 書 （有包書）
兩本都勁新 tg:

係非常手緊

放mkt, eas, CCN1008 stat, ia, fa書
telegram @fionaaaaaa

放EAS書 綠色

已經係

咩運動？

呢度有無hd sw jj ?

同問

我唔識肥瘦

多謝解答

Lm

Intro. to Sociology ~ Mr.Thomas Chan
Elementary Statistics ~ Ms Nora Man
EAS ~ Mr Frankie Har
The art of reasoning ~ Mr Brain Luk
Self understanding and communication skills ~ Ms Charlie Chen
求各位師兄姐評價

SPA巴打
如果係嘅話Charlie Thomas 有排對，不過佢哋都好好人
不過火車頭上堂幾悶下

Dr. John Chow 教 CCT 好唔好？

認真問，點check自己邊個lecturer

認真問，你有冇追過post

屌，其實真係唔怪得人地插我地係asshole仔，成日唔自動自覺，俾位人入

點解我好似上唔到佢個官網嘅.....

唔好信曬連登啲人講邊個lecturer好/kill 最好問身邊真係讀過既人 連登信5成好啦
利申中過連登伏

成年人啦都
仲飯來張口咩
Check email實知架啦

Personal growth 係咪伏？ 諗緊轉唔轉科。。

個人認為呢科係all in or nothing ,冇exam, 只靠grp proj計分

有冇HS同學仔

咁師兄知唔知呢科project 大約做d乜

sem3 讀中西cult 會唔會太不智

好睇組員

有無邊科GE穩拎B以上
利申 accjj sem3 數底好 背野麻麻 已有pfp同fm 有科personal growth 想轉 但唔知add乜好 比d意見

仆街mechanics 得朱波同Zerance ng教
朱波啲英文聽撚死人
搞到上個sem成堆人走黎東爺sit堂
有冇巴打知另一個咩料
btw 已追舊post，Z ng 好似都唔多好

想問吓各位巴打
Personal financial planning 伏唔伏？
回答者過三爆四

想問下 今年YEAR2 SEM2補考左
係咪到呢間都未簡科 開始讀..
好迷茫

ching 讀6科
唔會太chur 咩

唔好嫌棄波波英文啦 我好鍾意佢教

Z Ng係咪傳說中嘅仆街死肥仔

無得簡 英文2左 sem3一定要讀6科

其實sem3讀6科可唔可以drop到得番5科
sem4讀番6科?

想問下係咪畢業要最少夠60credits

mkting Gordon ip
Econ Aggie chei

求評

Stephen ching 祝係好運 硬食

CCN1002 practical English 。Kelson Tsui
CCN1007 ITB。siu cheung chan
CCN1008 STAT。Francis Tong
CCN2004 MO。Mattew Chow
CCN2101 FA。Daphne Wong
😭求評

[quote][quote]求評CCN1003 中文 Angela Tam
CCN2003 Marketing Connie Mak
CCN2113 FM Raymond Kwok
另求以上科目既Lecturer推介
祝各位爆4
同埋offer god保祐
樓上巴打話angela tam唔好
有無其他lecturer 推介
正正常常就得！

Sem3揀 ccn2019 communication studies
Ccn2006 globalisation

理智嗎？

硬食啦屌你

Gordon手鬆 pj d 最後A 中學讀過
Econ

屌仲未有call

[/quote]
Dr Wing Kin cheung 教得好詳細 肯問唔識教到你識 雖然唔係成日笑 但幾nice
利申 : 上年佢教 已A+

其實呢幾日個introduction programme 唔去會唔會好大件事 miss好多嘢？

[quote]其實呢幾日個introduction programme 唔去會唔會好大件事 miss好多嘢？

唔該晒巴打
點解我好似搵唔到好多人都係讀spa

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Mr Yeung Leung
CCN2048 THE HISTORY AND CULTURE OF MODERN CHINA Benny Wong
CCN3106 INTRODUCTION TO SOCIAL RESEARCH Mr Keith Lin
幫手點評下

1003中文Choi wai yuk
Pfp yanny pang
Organisation behaviour Doreen tse
Financial management pauline ho
求評 祝各位爆4收三大offer

CCN1008 Mathematics and statistics for college student Dr.Jack Wu
CCN2048 The history and culture of modern china Dr.Xilin Guo

仲有想問
hotel operation
negotiation skills
marketing in china
service management in hospitality and tourism industry

邊個最好讀？

有冇ching轉科目成功例子？
E.g. communication轉personal financial
想轉科 但好似要有人drop先有機？

Ching你老母咩 轉科大把人成功啦 有位又唔撞你其他科咪得

今日迎新講座 啲資料網上有 可以唔去

個induction programme係咪可以唔去

想收本EAS for CCN1046 PM

但係我要星期一三 仲要淨係得佢既堂

佢教得唔好?

係咩

yr2,有冇過來人可以解答Eas2可唔可以drop左，轉做Chinese communication

你最後都要讀

CCN1004 Dr.John Chow 求評

清，我上個post已經向左你 ，又有其他巴打答左你

今朝收到個message 話要我去math remedial course 其實洗唔洗去??

原來無得PM
email me @ kotorilihkg@gmail.com

冇 cc冇得drop走pre reg嘅科

Ccn2017 introduction to Chinese culture Joyce Yeung 係咪真係好伏 ？

因為我聽有人講得，有人講唔得，好亂呀

唔係 好人 上過其他佢教既科 但唔係中化

佢比分同派grade會唔會好緊？上其他地方睇話佢係killer搞到勁驚

Ok la 不過中化好似benny比較好 聽人講

CCN2246 Basic Electricity and Electronics Dr James CHAU Dr Haggen SO 哪個更好

benny係好d但我d時間就唔到佢 btw感謝巴打解答

有冇人放EAS CCN1037

有冇人聽緊迎新講座

聽緊既it狗入黎相認

fm留名

IT 9:1

Engine electives 有咩好介紹 如想入番cs

開咗sem就有嫁啦

推一推

推一推~
求解答

hkcc有2個agnes
但聽聞都係公認killer

求評 1003
Dr Nina Jiao
Dr Wai-yuk Choi
Dr Kam-tang Lau

今晚求拜GPA God

有冇人放calculus done right 本書

Lau kam tang super goood!!!!!!!

有問必答
仲要唔hea答

啱啱係hall 唔敢開連登

求評

Gpa god
希望爆到4，雖然讀得兩科

Kelson教得好好，好有心

手唔手緊？Grade如何？

發生咩事？

今日去左induction programme 點解個個都咁快有朋友一齊去
我就自己毒住去

EAS係咪轉咗新書？

有無邊個巴打絲打知道 GPA2左后 交左6科錢比CCcut净4科 會唔會退錢定留番下年 迷茫中

我都係 不過去到撞到friend

好似係，今年好似係紫色
不過如果本身有舊書其實可以照用
冇乜大分別

wk一粥麵執左

有無人知Advertising and Promotion Jack Chow點

屌呀？

另外八方雲集個鋪位轉左間拉麵鋪

又唔係得一日reg

有冇人有咩評價呀

ccn 1003 mr yung leung 如何？

reg benny la
joyce出名kill

intro to psycho既flora mak 有冇巴絲比佢教過

Thomas正
yr 2記得reg intro to politic science
又學到野，grade又ok

louis好人
但剩比公廁grade

有無師兄知道nego jessie好定eunice好

Jessie for sure

同問
有冇咩重要野會派

reg左之後準備買多幾個鬧鐘
呢科經常上8半堂/早堂
利申: sem 3讀過

係跟佢時間放 都係派啲簡介單張咁
悶到抽筋可以唔洗聽

今個sem都係0830

聽足三個半鐘

去到都係訓

有冇人知中醫係邊個好

啱啱認真睇先發現今個sem上堂個時間好on9
又天地又8半

我想問下佢SD email話要買果d書係咪得佢講果間書店先買到定講果d優惠得果度有?

我冇

各位sum sem既朋友準備好未

想問下ccn2014 food hygiene 會不會伏？ 想攞高分
覆者gpa爆四

背者得救

求評
CHINESE COMMUNICATION -----Dr Wai‐yuk CHOI
JAPANESE I ----Mr Chi‐kin CHAN
COST ACCOUNTING ----Dr Benjamin WONG
FINANCIAL MANAGEMENT ----Dr Raymond KWONG
INTRO. TO AUDITING AND TAXATION ----Dr Arison WOO
同埋放maths書 近全新 有意者tg:@pk191919

你係幾時in?

如果對hkcc認識深厚，咩都知，可以唔洗去。

ccn 1024
Xu xuemin
唔該幫小弟評一評

歐志堅No.1
佢個科真係掂
又學到野 又少野讀
溫一日都a
志堅叔

佢返咗上樹了

今日summer 放成績
retake黎講我都算係一個傳奇
account: C>A
fm: D>B+
food hygiene: F>B

其實駛唔駛一定跟佢個個時間
會唔會點名
有個fd 唔想得自己一個去

依家printing quota reset 咗未？
想返去print 白紙

星一既9點9

屌中西9
溫左成個星期，得b+

堅叔話下個sem教導遊
唔知有無簡黎讀

屌，我都係
我erwin

both

我同你完全一樣

Subject Timetable冇佢個名

有無人知可唔可以drop GE嗰科五科都讀必修既科 因為有科必讀要retake 唔該巴絲

Thomas好野來
比Grade極鬆，前提當然係有比下心機

話說我又係sem3讀polit，唔通打過照面

要問programme leader

有冇人讀過
CCN2106
Businesses environment in China
好唔好讀

即係唔一定要去果間書局?

不過你出到去搵唔搵到本野係另一個問題

問左cc 係會有timetable

想問ccn1024 邊個lecturer好
宜家default係Xu xuemin

OK thx

鍾意計數多過背野
有冇咩GE科推介讀
本身reg左中西溝覺得好似唔係好岩我
求推介

雪敏好好 唔係killer
拎A

東亞史Rico lo伏唔伏
揀呢科定中西溝好
祝爆4

唔該絲打

唔好相認
thomas堆野係難，但比分好鬆手
份final paper 以為食屎，點知有80

如果aim A, intro to political science定中西溝好？唔怕essay同背野，怕group project比人troll

political science
exam 好過中西溝一野寫25分essay

黃醫師/莊醫師

有無master timetable 條link
射射

我DSE中文得2
上年有講師叫我YEAR2 簡科要簡多科
但唔記得左咩科 有無巴打教教我

點睇每科邊個教

通常啲人只係頭幾日會add drop

屌，讀6科跟本轉唔撚到時間
點轉都撞

絲打幾時收到通知

今年冇microeconomics ？

咁同dr choi waiyuk比邊個會好d?

ps. 有無見過人A+?大概要meet到d咩requirement?

謝謝

今年冇microeconomics ？
今年冇microeconomics ？
今年冇microeconomics ？
今年冇microeconomics ？

有無人讀過ccn1018 introduction to sociology
想知係咪唔使寫文
同埋考試要大概答題方式係點？

我冇俾佢教過答唔到你 fm唔洗問咁多喇編咗個好既lecturer咪算

sor😂我係yr2
其實好緊張呢科，自問本身普通話底幾好，想睇下有無機攞A+

CCN2036 HONG KONG SOCIETY -Dr Parry LEUNG

屌 成個sem得一科唔係一條友教晒

呢個副院長教得好冇

我想問下
必修果科中文係讀啲咩 例如係咪要講普通話
仲有如果我係讀business 可唔可以reg intro to political science
最後如果讀business想升返上soc sci 係有啲咩要求
謝回覆

Chinese Communication for College Students? 如果係既話 都係讀D書信格式, BOOK REPORT, 簡體字 普通話係唔洗點講

Parry Leung係副店長咩
尋日2036喺moodle係出Louis Mok
今日就冇老師

唔係呢條撚樣咩

寧願整日DAY OFF出黎 但上多日830好 定係 番晏D 但個日得一堂好

有無人知中大MAE收緊幾分
Engine仔gpa得3.43

想問下聽日番去係大概要做d咩? 唔去得唔得

我係自己一個去
無朋友都唔係讀呢間

多謝巴絲們嘅提點
跟佢讀得好嘅話 year 2繼續跟佢

無朋友讀呢間

timetable 求評
Financial Management Raymond Kwong
中西溝 wai-keung Chan
Understanding Globalization 有兩個
Japanese 1 Chi Kin Chan
Cost Accounting Ben CB
我想問下上面啲lecturer ok?
另外understanding globalisation 係咪換negotiation skills 會好啲
唔該晒咁多位先

祝大家add drop成功
廢
求人放ca

有冇人有lecture果張timetable 姐係有埋lecturer果張?
我email 收唔到 可唔可以幫手share一share

Food hygiene 邊位lecture 好？

中化區志堅必reg
真心上佢堂真係學到好多野
又識睇相 睇掌 風水命理
日後生仔都可以問佢改名
中溝出trip輕輕鬆鬆 對學生又有heart
温左幾日書比左a 有咩唔明問到明

我有啊 你仲收唔收?

英文得2
應該考dse定ilets好?

收calculus done right with ALEKS

點睇邊個教？

放
Eas1書
Elementary Statistics 書2本
Tg:

冇野

Nego同communication studies有冇相似嘅地方？

John li 食屎狗 垃圾鄉下佬

Ccn1003
Ccn 2006
Ccn 2113 有咩好lecturer?

spa year1 here

求marketing a02c 100蚊hkd

求becon A01B, FM A02A

Ccn2129 macroeconomics

Andy tai伏唔伏？

求換
fm a03d -> a02a/b
ca a01d -> a04a/b/c
tax a01b ->a01b/d
同我換嘅人 過三爆四

Intro Econ June Fung 伏唔伏

放EAS書 藍色版 有意tg

求FM A01C>>>A02A

超好

想問下大約幾時sem break

伏到飛天

未撚見過 fm有位

無位既d人又點會放到d位出黎 cc有撚病？

係手鬆定講解詳細？

入唔到myhkcc

一開始FM4個位而家全0

ching pauline 教?

求personal financial planning A01D

我唔想Pauline 教啊

死ser

無事

有冇巴打CCN1024 Putonghua 俾Ngam Foo 教過

點解？concept教得唔清楚？

Ccn1003

Nina定catherine？

negotiation skills Dr.roy kwong咁多位既？
有冇伏？

以往Nego冇佢教

有無人試過出左gpa唔滿意，之後穩lecturer傾完之後升翻？（可能計錯分，或者認錯人比錯分？）

CHINESE FAMILY AND CULTURE A02D 求 A02B

得佢一個教ccn2129

japanese 1
A04 求a07/08/11
祝爆4

Ccn 2017 A01b想換A01c

仲有蛋撻食

2201 family cult A02b 求a02c

絲打我想換

留tg

想問下 Japanese 1 係咪冇得郁 所有一個空位都冇出現過

典解我add drop Tim 1230 to 1315 到依家都仲有得add既

因為我仲reg 緊
12:30玩到依家

巴打tg我

ccn 1024 A05求A02

Japanese 1 a07 求換a11

求換！

NEGO A04C 換 A03 A,B,C,D (邊個都得) ！！！

中西溝 A03B 換 A03A

有意留TG/EMAIL 咩都得！！！

仲有份功課無限延期
個deadline 由上個月中交
最後變到 最後上課日

CCN2017 A02B想換A01A

淨係見過a01a a01b

Ccn 1003 Chinese communication for college students gp a21換a10
Ccn2201. Chinese Family and culture gp A02d換a02c

Ccn 2017 A02B換A01A
Ccn 2282 A01換A03

A02c得唔得

CCN 2111 A03C 想轉A02C!! 有冇人可以換

點解無人放位，玩左半個鐘都係0既

係囉屌

點reg啊大佬，無day off啊

CA A02D求轉A02C
FM A01A求轉A03A/D

有無人知Jap 1 Mr. Chi Kin chan 好唔好？

呢2個都好 想要yanny

有frd試過engine 其中一科計錯分 由F升到A+ 不過佢係appeal 都好似有搵老師傾

WK gym rm點樣先用得?

係咪algebra

唔記得lu

開學後，會有啲gym course 跟住myhkcc CAT報就得 報完後有張證你可以任用，你冇證嘅話亦都可以敲門叫人開俾你入去做

求換
Nego A04A---> A02A/D or A01D
Tax A03C---> A02A/C/D

有無1003 129換126

add drop後moodle 會幾時update

求換 CCN3106 103B 換 101 是但一組

中史 2048 a01a求a01b啊

中史無見過人放 A03C 求 A02B/C啊

巴打
2195好唔好讀？個lecturer點？

求ccn1003 124轉159
Ccn1033 105轉103

MHS 冇人放

[size=5]Jap 1 嘅 Mr. Chi Kin Chan 係咪伏?[size=5]

Pauline 有d咩唔好？(純碎想知如果reg佢有d咩風險)

Ccn1047 104求轉103

求CCN2201 Chinese family culture 101B轉101C

想知完左自己add drop個個時間，下一次幾時再有得add drop

同樣spa畢業 幫手答下
呢科得John Lee一個教
佢份人好鍾意challenge學生嘅觀點
但其實佢好好人
早排情緒受困 佢都好樂意聽我傾訴9up
呢科無exam 100% coursework
有兩份paper (1份1200字 1份3300字 中英文都可以)
1個midterm 1個gp pj
課程內容都幾多野 所以唔好幻想可以幾日內溫哂MT範圍
同埋D內容都幾煩 要定時清notes

想add都add唔到..之前揀錯咗mass media

Jap1 106求101～104

有冇人知幾時sem break同埋考試
1月中要飛台灣

CCN2003 Introduction to Marketing
MAY LAU
CCN2176 Healthy Living and Common Health Problems
Gabriel CHAN
CCN2318 Corporate Event Operations
Gilbert TAM
求評

Adddrop左成個鐘mkt仲係完全無其他位
讀過嘅ching有無推介邊個lecturer

sum sem已經讀左一科

sem3可唔可以drop翻一科

Ccn 2017 A01b想換A01c

Tg @Hiyourmom

可以 但必修個D唔可以

請問點drop，myhkcc果個唔俾我drop

係咪上網打幾隻字去搵都咁難呢?? 答埋你 9/12-31/12係exam period 到時sem尾先知你啲科係幾時考 不過通常sem1讀嗰啲好快考晒 22/1 sem2第一日

真係屌出聲 house keep 星期六都要返

好話唔好聽 如果仲係乜都要問人 唔識自己去搵 比你入到u都冇撚用

絲打 我係103 想轉104

你有冇撳indicate?

辣殺sysyem

乜柒嘢都0

John lee教得好好，但係比分手緊，鐘意女仔，呢一科得4個人拎A 上個sem

無見過MKT放OYSY....

Ccn2017 A02B換A02A

ccn 1003 yung leung是否新lecturer？
上網穩唔到關於佢既資料

Jap1 reg唔走ruby點算

Ccn 2017 A02B換A02A
Ccn 2048 A03C換A03A

應該係啦咁

聽日仲有冇得add drop

應該唔係啦
Parry Leung應該係另一件嚟

有

唔太記得 個時我係week 2先drop

想問下我之前sum sem 原本take 咗科 ge
但之後因為撞時間drop 咗
今日reg 科個陣區顯示我min credit 係12
但其實我冇讀過 sum sem, 唔係應該15至啱？
而且我啱先想reg 多科但全部vacancy 都0
淨係可以 撳preference
如果unsuccessful
咁我sem3 淨係讀4科 core 12 credits
然後sem4 讀返6科？

如果min credit唔係12 你點會drop到一科 15credit嘅話 你想drop都drop唔到 明唔明？

我之前係因為讀sum sem 然後寄email 去減sem 3返 min credit
依家我見到冇讀 sum sem 嘅 fd 同prog 佢今sem min crredit 係 15, 我係12 , 我唔肯定係咪cc 嗰邊喺我drop 左sum sem 之後未升返我 min credit , 亦都擔心如果今個 sem 少人3 credit ,大學non ju 會點睇

咁你reg返一科咪得 佢個max credit係18 唔係咩

無 vacancy

剩係可以讀個一科？

我有幾科想讀嘅都冇 vacancy
有嗰啲group 又撞 core 時間
又或者 得5分鐘來回hhb wk
好煩惱

之前問過program leader話sem3可以讀4科
Summer sem讀咗兩科ge
點知啱啱想drop一科個陣system話minimum credit係15
咁即係點

因為想drop個科完全阻住調其他科時間，情急之下add咗科唔知咩嚟
係咪開學交紙就drop得番？
唔想硬食啊

咁我都幫你唔到 盡量15credit啦 三大見你12credit可能interview都唔俾你

你summer sem讀左兩科ge 但唔係retake? 如果唔係嘅話應該會俾你drop到一科架wo，你一係問問你program leader點解drop唔到，但前提你個科唔係compulsory

唔係retake
原來要send email
問題應該已解決

唉屌依家好煩惱，早知唔send email 去仲好
我真係打算報3大
希望有vacancy 俾我

推到有人換

咁如果我有讀summer sem
Sem3讀12credits報三大有無問題？

求Marketing A13B轉A02C

100蚊hkd
留telegram thankyou

冇問題啦 因為你總共讀左45credits

ccn1024 A05 求 A02

Thank you

比分非常手鬆 認真上堂既話唔係問題

cost accounting 求人放個A04c 生死關頭

求Jap1 101~104其中一個
200蚊

300

各位大大 我想問傑出學生獎學金申請嗰度
佢話可以用其他相同學歷取代dse
我想問我用TOEIC證書申請有冇ching有成功例子

300係咪放

300 求一位
我再reg 唔到就乞食喇

今朝終于reg到benny

CCN2113 FM A02D想換A02C
有冇人換

我係今年新生,想申請學資,今年學資可唔可以親自交表唔網上,另外 係1/9前定2018年3月31日前要申請。thx巴打

Push

讀翻譯好驚連groupmate 都搵唔到呀:

2122 International finance A01C 想轉 A01A 有冇人可以同我換

fm一定識到人的，不過佢地係勤力定freeride好睇彩數，但sem1大多數一開波都仲有團火，sem2 有d就會開始hea

唔該晒
對唔住呀 仲未係好識用個myhkcc
google打關鍵字又出啲9唔答8既info出黎
sorry

問題我見成班女圍威喂 叫我點識到人

絲打a21換唔換a10 有意留tg 我1003 a11

有無人放 CCN1019 Group 101 102 103 104 A02
OR CCN1024 Group 103 A07 A08

有酬

換唔換a11先岩

@furanshisu tg

Ccn1003 a11換a21
Tg:

新既

send去邊同係咪有form填

sum sem已經讀左一科

sem3想drop要點做

Chinese --> Zhao Bei Bei/ Cao Zhou 求評

有冇整timetable嘅app/網好用?
mytag用唔到住

Excel

推一推，請女神食餐飯都好啊

其實點解咁多人比錢買位 week1後啲vacancy開始有翻出嚟 有啲人覺得個Lecturer/科伏就drop嫁啦
差唔多次次都係開學後先成功add drop change

得12個credits，好擔心

你sum sem冇reg?

drop 左冇讀到

Cc office
佢話聽日自己add drop時段就比drop

有冇師兄放CCN1002 Practical English嘅嗰本英文書

其實aa呢科cgpa要幾多先算穩入8大ugc

今日去講座原來好多人係AA

緊急救命，個學費其實點計？
我申請緊學資助處貸款果到顯示我個asso呢一年學費係54300,但係以每個學分$1500x30個學分+390保證金+$150學生會費都係$45540姐，邊到黎54300?

利申：智障

Ccn2017 a01b想換a01c

你讀乜科 每科學費有唔同

同埋每個credit唔止1500咁少

讀aa, 屌，其實每個credit係咪1810?

你個科應該係

其實讀asso有冇需要買notebook

收eas書for CCN1005 橙色
有意PM

Or 留tg

社科人 成日用黎做proj 冇既話可以借既 係煩啲同埋6點幾打後冇得用，至於抄notes個啲 print出黎好過用電腦

洗撚買
屋企有部電腦就得

John chow 比分鬆，教得好唔好就答唔到你

交咗網上申請先有表俾你親自去交，
即係一定網上填表先

你打俾學資處講你嘅情況再問deadline好過係連登問，俾埋電話你2152 9000，辦公時間星期一至五上午八時四十五分至下午一時、下午二時至下午五時四十五分

總之愈早交齊文件愈好

就算過咗還機時間 圖書館 11樓電腦室都有得用呀

CCN1002 PRACTICAL ENGLISH FOR COLLEGE STUDENTS
Centralized Group-Ms Lydia Lee
Combined Group-Mr Franco Wong

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
Centralized Group-Mr Gary Ho
Combined Group-Dr Chin Shing Arthur

CCN1031 INFORMATION TECHNOLOGY FOR LANGUAGE STUDIES
Centralized Group-Mr Andrew Marcus Chan
Combined Group-Mr Kelvin Kwan

CCN1054 PUTONGHUA FOR CULTURAL AND COMMUNICATION PURPOSES
Centralized Group-Dr Sheng Mao
Combined Group-Ms Hong ZHANG

CCN2009 CHINESE FOR ACADEMIC PURPOSES
Centralized Group- Dr Po-ying Chu
Combined Group-Dr Yeung Hong-ting

求大神點評,有冇伏人
點出黎比小人有啲準備
祝各路大神過三爆四,有屋有田又有地,龍體安康

hhb無曬位啦

收 ccn1005 eas(business) 橙色
有意tg @ccbn14

Nego Jessie 唔明點解咁多人揀

我係FM，想問下9月1果個咩數學類似補底班重唔重要，係咪一定要去?

9點半個講座係咪要聽到去1點

點解咁講

屌上唔到HKCC網

Ccn2048 a01a求a01b

屌小心睇人講野
Add drop period好多人伏人架

你係講緊樓上定jessie ho

Eunice出左名伏
Jessie ho不嬲都係教得好好 比分都ok
之前我比人伏撚左

CCN1050 104A 求105任何一班

收jap1 101/102/103/104

Hskp a04c轉a05

求CCN1047 104轉103

我覺得Eunice幾好
利申之前A左

就開sem了

佢project mean C喎
人係好好

你轉左未

ccn 1003 用143換106, 或2個143換2個114

求ccn1012 a03a / a03d

到時會有poster

ccn1003 145求124
ccn 2049 101a求101b

求CCN2201 101B轉101C

CCN1047 用103換104

Macroeconomics 個Andy tai教得好唔好？

Ccn2017 a10b求a10c

A01b求A01c

CCN2111 CA A02A 求 A02C/D

CCN2026 A01C換A01B

推呀推

A01d 求 a01b

CCN2103 ANP A04B 換 A03A/B/C

有無c班人想入d
我地互換

intro to MKT 點解無人放位，長期都係0

身邊都有幾個係Eunice教都攞A 我自己都係

因為好多班都係fm

0到完場

Ccn2113 a04a求換a02a b c

求ccn1003 124換159/113

2318 Event a01A 求轉 a02B

CCN 1021 PFP A01A想換A01D
CCN 2113 FM 想要A03A

有無人放位

ccn2119 house keeping operation A04C 轉A01B
ccn2116 front office operation A02B換A03A/A03B

中撚左幻術
全部0

CCN2113啲人可唔可以郁下，全部都0

Ccn 2017 A01b求A01c

Tg: @Hiyourmom

Can 2048 a01c 想轉a02 c

應該班班都爆晒人

CCN2019 A02B 求A02A

CCN2182 Pro Eng

A01 跪求 A02 過四爆五就是你

Ccn2019 a02b求a01a

你咩group?我a13b

有冇巴打係網上申請學資,想問你地點樣上傳證明文件。我冇上傳個制

遞交申請先

你真係睇唔到定假睇唔到

求fmA01A換A03(a/b/c) 想要dayoff啊 6科真係好辛苦

我個flash有問題,我怕自己冇上傳到就交左又冇得改

CCN2002

我係A06C既.

我願意換A01A, A01B , A01C, A05A , A05B , A05C , A11A, A11B, A11C, A12C, A13C, A16A , A16B

我願意換其中一班.
有無人肯
如果肯, SEND EMAIL去:englishmajor0807@gmail.com

唔該哂

求ccn2049 a02a

我a05A

推到event唔再係0

CCN2113 A02D想換A02C

求CCN2113 FM A01A👉🏽A03A 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

中醫 a01 換A03D 有無人肯換？

A01A轉我A01B先再搵A03A得唔得？ 益下我呀絲打

CCN2015 Gender Issues 同 CCN2030 Social Development in China 嘅話，大家會點揀

CCN2123 A01C求轉A01BC/A02是但一gp

Tg: @hkccreg

想跟poly買電腦 係咪唔可以上網買？

求NEGO A04D換A01C

Ccn 2017 a01d 換a01b

聽日無得 add drop

聽日有無year1psy同學會打算去聽talk

Ccn 2201 a02b求A02c/a02d!!

可以 已買

CCN1012 A01A 換 A03D 繼續推

收一本practical English $100 Tg: ayoungmufc18

Nego A03C換你A04C得唔得 巴打

無問題 perfect!

Tg:

English for Academic Studies (Business) I Dr Nancy GUO
Mathematics and Statistics for College Students Ms Rachel SIT
Managing Organisations Mr Kenneth SZETO
Financial Accounting Ms Peggy YAU

有無評

CCN1007 唔知點解睇極都唔啱....

求換

我個fd話頭個一星期唔計attendance ？
佢有冇fake我？

通常都唔會

講緊如果你係year2
因為add drop period緊

冇 正常係add drop period完先計attendance 因為啲人仲add drop change緊 好難計你啲attendance
不過你係fm嘅話就勸你week1唔好走堂 因為有時應該係叫你分組 你走堂有機會比你sem1班同學嘅印象唔好

睇黎都係疊埋心水星期一翻八半都似

換唔換
我tg: cwl210

可唔可以交換
可以比番100蚊交換

a02C得唔得?

CCN2002

我係A06C既.

我願意換A01A, A01B , A01C, A05A , A05B , A05C , A11A, A11B, A11C, A12C, A16A , A16B

我願意換其中一班.
有無人肯
如果肯, SEND EMAIL去:englishmajor0807@gmail.com

唔該哂

ccn2048 中史 A01c 換a02c [/red]

求 ccn2282 chinese creative writing A02 轉 A03

仲有博士私人親筆書簽寫你大名

返到屋搵你！

想問下中醫有無位 retake撚

可以 TG: @v5200

pm me if you need the following notes

CCN1028 Elementary Statistics
CCN1032 English for Academic Studies (Social Sciences) I
CCN1033 English for Academic Studies (Social Sciences) II
CCN1034 Information and Communication Technology
CCN1003 Chinese Communication for College Students
CCN1015 Healthy Living and Common Health Problems

想要1015 notes 唔該 tg @poooaa

有冇人會drop 普通話A07放個位出嚟
依家A05

CCN1003 Chinese A24轉A25

巴打係咪A07

咁耐都未見有TM FM group
想開返個tm fm group
tg: @monster531

email聯絡得唔得？無tg
qwert0306001@gmail.com

check email

想要1003 notes tg@paulod

巴打 求1003及1033
感謝！tg:onakfai

有冇人係VC fm
求留個tg俾我問少少野

求1003notes thxxxx

求CCN2113 A01B轉A03B

CCN1003 A28轉A20

想要1028 唔該曬 tg@Usercc

佢好撚多野講
又成日要人比反應佢（好多時都冇人會give佢）
我冇記錯既話 佢d堂係Lecture之後個日就係tutorial
即係你一上完lecture個晚就要乖乖咁做功課
佢會收功課 唔係人人都個晚得閒ok?
利申：之前IA跟佢 煩到仆街 日摧夜摧email摧你交tutorial野 煩撚到發誓FM唔撚會reg佢既堂

Want 1003 and 1028 thanks

我想問點先會入到數學補底 啱啱睇email發現自己有份要去

我想問下結果唔小心confirm咗add/drop/change group點算
我仲未reg完㩒錯咗 衰on9冇睇清楚
有冇得補救

實時禁錯就無得救
等4號汁二手飯

想問下 如果搵岩人
而家做唔做到對調班
定係一定要等到4號?
方法應該係點?

Thx

而家system都唔開啦
4號啦

你係咪數學2左又讀商果啲（9估）

求CCN2019 commu 由A01B轉去A01A嘅位

放書
橙色eas書
Math & Stat 書 for CCN1008
Intro to Marketing 書 + easy2learn for CCN2003
有興趣tg believein3

岩岩收到申請locker派位封email
個位係1樓算係好定壞?

想問個全場最低智問題
英文補底班係咪指ccn1002 practical english for college students?
定係指果個for dse eng lv2嘅workshop?
個workshop無去會點.......?

同埋申請果個locker係咪用兩年到畢業？

無話好定壞 1樓都算方便既
其實方唔方便要睇你多數係邊層上堂

1. 補底班唔係ccn1002，practical english係一科黎 唔係一個workshop
Workshop唔去都無人會理你

2. Locker係用兩年

咁英文補底班姐係咩

1樓得一堂tutorial

下層點都好過上層
搭lift只有順便落，唔會有順便上
利申：上年聽人廢up,遲佐申請，結果11層，勁唔方便

即將畢業嘅各位去唔去畢業禮?

Hskp A04C轉A05
Chinese family and culture A02D轉101

如果唔去聽日嗰個welcome ceremony得唔得唔想突登翻去坐

去緊math補底班，有冇巴絲
另外想問聽日開學禮唔去有冇問題

好似可以自由選擇 見佢email話如果去唔到遲啲可以自己上網睇返片

即係唔去都冇人理?唔想突登去坐9個字

聽講冇人先去
除非想聽店長講嘢

冇乜人會去

week1既tut堂洗唔洗上

要 不過都係講下點聯絡個lecturer同course outline個啲

本身諗住去 但係聽講會同poly fm一齊開學
如果係咁on9就唔去 有無人可以驗證下係真事定假事

我個fd 話佢今年ia 係拍片比佢地
lecture 唔教書
正常應該好hea 唔係咩

放書
CCN1002 Practical English for College Student（全新）

Lecture唔教書咪chur鳩你做數囉 你自己唔係屋企睇又比佢屌 唔做數又會比佢煩

你咁問應該都係fm嚟 有啲科可能已經要你分組

唔撚係掛
頭先睇返個timetable 真係上完lecture 第2日就tutorial

Ccn2113 financial mangent
Raymond班 a03b想換a/c 有意留tg

得 唔會點名 大把人唔去 問親d fd都話無去過

假
係hkcc+speed only

放Psychology書
(What is Psychology? Foundations, Applications, and Integration)

舊年買有包書 tg: @Usercc

唔去
反而我想知畢業證書幾時有得拎? 定佢會寄俾我地?

想問下有冇人係sem3 retake 幾時先通知apply成唔成功

放橙色eas書

Ccn1003 A20想換A22
Fm A01A想換A03Ax 有意pm
另放stat同ccn1002書

求ccn1012 a03d

想問下WK邊度有更衣室同沖涼
見到有啲運動course想參加

N UG

Ccn 2017 a01b求a01c
Tg:Hiyourmon

UG有？ btw

N座UG嗰邊有更衣室同沖涼

唔該巴打

有冇咩課外活動推介？

聽日開學禮有冇咩重要野講或攞？唔翻得唔得？

課外活動

摺lib

ccn2119 A03c 換A01 D
Ccn2048 A01C 換A02c

唔係掛
我第一個sem就係may poon教

唔好話開學禮，introduction programme我都後悔去咗

開學禮唔去都得

其實係咪唔去開學典禮都冇咩所謂？

準備背晒成本textbook

consumer behaviour A01B想換A01A

求CCN2116 FO A02D 換A02C

想睇定d exam paper 但點解係exam paper database search 幾科都冇result 係咪exam前先會有？

Myhkcc 有答案

好似12號打後

求 CCN2020 Intro to Philosophy lecture notes, material
CCN2129 Intro to Macro lecture notes, material

btw招YES創業比賽戰友 上年round 2衰左, 今年再黎料

我讀咗兩年都唔知

hi

問一個好蠢既問題
如果我上個sem有科fail左
今個sem計埋retake總共讀5科（Drop左原本1科）
咁GPA出黎係唔係將retake嗰科cover返上個sem既成績 然後呢個sem正係計4科Gpa

hi
Guten Abend, Frau
Wie geht es Ihnen

補加 : 我有business year 1所有soft copy, 包括group project marking scheme, A+冇難度, 歡迎交換

有意 tg: Ray_33

求1028 1033

[red]有無人係讀Introduction to Wines架

巴打求1033同1003 感謝
Tg: @onakfai

今日有個Math course冇去到
會點架?佢會唔會計出席率果D?

1003中文 June Chen如何？

我晏就telegram左你, 你無應我既

師兄1015好讀嗎？

唔好讀，我係hkcc讀過最閪ge科
我係社科人

Sorry巴打 我tg唔知係咪虧咗 再send多次

感謝

on9一問timetable venue頭嗰個number如果係2係咪代表喺2樓？

yes, e.g. S702 = 南座 7樓02室

唔該晒巴打

check it

有無人可以同我換Ccn2123FM A01A換A03
願意出錢換🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔知點解都係冇 麻煩曬巴打了

巴打求1033 &1003

感謝

收4本eas書
橙／綠
＄100一本
WK交收

收4本eas書
橙／綠
＄100一本
WK交收
tg: ayoungmufc18

無知一問 上堂NOTES係咪係E learning到睇?
係咪仲未upload

Moodle睇㗎

有無巴打放FA同STAT書？

我2本都有齊, 係咪要?
包埋lecture notes, 功課etc 所有soft copy俾你都得

跪求以下lecture notes (soft copy都得)
CCN2006 Understanding Globalisation
CCN2020 Intro to Philosophy
CCN2113 Financial Management
CCN2129 Intro to Macroeconomics

本人有以下soft copy notes & materials, 歡迎交換

tg : schoenstezeit

唔該師兄 差d簡左

巴打 想要fa書
TG @willywu

一本本散收都得

FM前幾日上moodle睇IT for language studies要買textbook 唔知有冇需要買呢？

同感

FM a01a 願意換嗎？

FM A01同A04都係Pauline Ho 個廢miss教
上佢堂慘過聽大悲咒

大家而家用咩整timetable

賣English for Academic Studies Customised Edition (橙色封面)
95%新 $120 限hhb交收
有意請tg:

有冇人 放書
Financial accounting IFRS
CCN1007: MIS7

我去開學禮 有無人陪下我

其實洗唔洗出席

好似有講過一定要去 但d老屎忽話唔去都得 我怕怕所以去左

浪費時間出去聽人鳩up

聽緊開學禮揮手區

岩岩起身
仲去唔去開學禮好

無必要去

邊度有開學禮
yr2撚宜家係wk

好似係poly本部

hkcc去poly搞開學
做乜

出得嗰100蚊學乜撚嘢人收EAS書

收calculus done right 書

話晒你地啲學費扣除晒CPCE嘅支出之後就全數畀晒poly 畀你地係本部開學都唔係太過份啫

有冇人放CCN 2041 本 Vermaat等寫的 Discovering Computers

依傢聽緊開學禮 D野好有用

hi bb

去過一次就會知去嘅都係傻豬黎。

History and culture of modern China CCN2048
A02A求換A02B
Reg個時個表冇咩變動過咁濟
求好心人

上年我都冇去,去左返part time

想問下 eng Zoe Chan 同mkt serina chak 教得好唔好

Serina
唔識Zoe Chan, 因為我上年係Franco Wong教

個Franco好唔好？ 我尋日返英文workshop 見過佢

Zoe chan 好野黎

收Calculus Done Right
English for Academic Studies

有意tg

想問下個2000quota 係一年reset一次定一個sem?

Ccn2017 a01b求a01c
Tg:Hiyourmom

一年 途中唔夠有得reload

Franco Wong一個秒晒所有lecturer

不過今年Franco 去左教Practical Eng (dse lv2既人)

sem1係 sem2就有得比你自己搞

佢學得好流暢一睇就知唔係等閒之輩

CCN2246 Basic EE 101B 求換 101A

佢係純正澳洲口音黎
上佢堂同打機一樣咁開心，極有心教學生既教授

係 wk人
你可以sem2 reg入佢個班

Omg
已用一半quota
Reload要畀錢㗎哬

總之聽得好舒服
係HHB教果個miss望落冇咁醒

你係咪4個ppt slide print 1版先
見過有同學2 slide 1 版，sem 1已經燒左1300quota

係啊，4ppt一版
Tutorial 都print埋
咁佢最後d quota 夠唔夠用一年？

tutorial
咩科黎
有d科唔使print tutorial ，堂上派

唔夠

吓
我見IT d tutorial notes 成個file咁鬼多
就print曬
起碼用左我幾百張紙
Mo la mo la 人生已完

原來2000係講緊個quota
我以為係有2000部機俾大家印

求CCN2020 intro to philosophy 嘅位，可出錢
Tg: @hkccreg

ITB嘅話Tutor唔洗Print 横掂你上堂都係啲computer room到上 而且份嘢對exam有用嘅係得少少

收CCN2102 FA書
TG:@kuroyukiren

太心急想print曬全部sem嘅notes
結果浪費曬

CCN2048 History and culture of modern China
A03C求換A02B/A02A

到底係邊一句令你誤會有2000部機俾你印？
你以為quota係=影印機？

ITB份tutorial 係俾大家上堂開個pdf黎用架
呢度百鳩幾頁最少300 quota

INDUCTION果日訓到懵下懵下,對唔住囉

year 1/year 2

想問CCN1028 係咪一定要買書？

巴打我諗你都係訓多D
你宜家都係懵下懵下

咁我帶份notes咪唔洗次次開pdf lor
自我安慰中

唔洗 淨係用notes

溫啦所有notes同做哂所有練習就輕鬆a+到

10quota = 1HKD
你呢度蝕30蚊啫

我上年入多左差唔多250蚊入去印

放MO STAT MKT
tg@kenneth12345

D printer星期日用唔用得,聽日返去印先

星期日 拉巴同網巴唔開
不過public area照開

同埋係咪可以印雙面一張紙印8張slides
我係電腦白痴唔識呢d野

BTW 招哲學戰友一齊上堂
我係A01A
The Unexamined lesson is not worth attended - Socrates

TG: schoenstezeit

係咪寫完名就可以走

你眼力好嘅話印夠32張都得

屌好Charm
話說佢今日係咁迫d囡讚佢handsome(但d女好豬 )
d女唔肯講 高竇到呢

屌, 早知我又黎睇下佢啦
我唔知你地d英文seminar邊度搞, 所以冇去
今日留左係WK度清locker

想問下係咪可以跟poly買notebook?

截止ed

thanks我搵唔到呢個table

收CCN2102 FA書
越新越好
TG:@kuroyukiren

我而家係moddle淨係見到有d科week1有擺野,有d科係empty ge,咁點樣印晒成個sem既野
我仲摸索緊moddle點用 冇可能咁快上手 有辦法印晒成個sem既野
咪諗太多

250蚊
你係咪連入面d宣傳單張都印埋
而家我好驚
媽啊

我上年係2000個啱啱好夠用 有時會係屋企print 同埋試過比拉把嗰部食咗幾十個quota

同埋我想知係咪帶usb插落個printer到開file再揀print既形式

雙面係幾多quota?

你要咁做就一係朝早七點/夜晚七點後去印 唔係咁做預咗比人屌

Print嘢係電腦到搞

你係PDF到㩒Print可以簡四張slide一版

乜係咩

sor我以為ppt一版版先叫做slide

搵人開班 教大家影印
哩盤生意有得諗

大量印嘅話去SCC部High Volume printer印啦
喺其他機肯定俾人屌
一係夜晚先印

除咗只收八達通機同photocopier
其他機一律只連電腦

繁忙時段果陣唔小心印錯1頁1個slide

今日去左print
Wk9樓真係胸毛一人
任print 唔嬲
唔知係咪每個星期六都係咁

星期6日不嬲都冇人 除非係交group project高峰期 (week 9 - week 11)

頂,我到咁大個仔仲將photocopier同printer撈亂 thanks

business jj
可唔可以問你拎notes
tg:@Haha9494

今日又唔係已經week1 梗係冇人啦

Social development and china好唔好讀

想問下
math and stat
fa
mo
呢三科係咪最好有書

仲有冇人可以放eas書

calculus包唔包m1野?

之前去個wk workshop 第一次見到都有朝聖既感覺，好想瘋狂同佢講英文

你諗下M1係咩

咁Calculus本野係咪必買 因為我手上已經有本m2 exercise

我地用唔用到出邊university via y5zone個wifi?

搭地鐵轉線去黃埔行過去都得 但我習慣搭巴士直達 利申港島人

兩年前我上calculus係無用過書，書只係攞嚟做練習，不過其實淨係tutorial都夠

最近HHB既巴士站係邊

樓下 紅樂道

港島去HHB最近嘅巴士站應該都係過海隧道出口個站

開個Google map真係咁難咩

乜有咩 有冇車返去港島架 MONDAY去望下先

115紅磡南道

港島架話就唯有屈就隧道出口嗰個站 我係唔鍾意轉2次線先搭巴士 係比起黃埔出口行遠少少但行多幾次就慣

thanks

我想問問各位巴打HHB間24hr房明日係邊層？

黃埔站行去HHB條路仲曬喎 巴士站行過去起碼成段路都有瓦遮頭 怕曬咪紅磡站囉

我想知你會唔會係果度過夜 唔沖涼會唔會好臭

紅磡個巴士站勁多臭氣 d廢氣仲要好熱 差唔多

可能會
因為我來回屋企同hhb都要1個鐘
仲要睇港鐵做化
不過唔沖一日半日冇所謂啦
唔講邊有人知

夜間會唔會無冷氣
全日有既話咁我都留係果度la

我都想知
我連明日係邊到我都唔清楚

有冇TI人？
可以加Telegram 傾下計
User ID : LP777

好似係UG有玻璃間大房

唔該曬巴打

我想問d唔多入流既野
WK係咪好多HEHE

cc有地方比你沖涼

真唔真啊
咁明天咪可以當宿舍用?